裝ssd出現左問題！(高人請入)

想問點先可以detect到個ssd
我買左orico果個野套住舊ssd
搵唔到個硬碟佢話我未初始化 但我宜家好似初始化唔到
抑或係我已經擺左喺個ssd硬碟度但又未初始化所以搵唔到

右鍵未配置嗰到有咩揀

ssd

笑咩

搞掂啦

ssd世代

你又係用ssd?

當然，ssd好用

你用幾多GB?
我換左啲個
感覺都幾抵

呢個牌子我一直有用，m4, mx200, bx200
我都有隻500gb

又一次按錯回覆

想問點解1tb嘅HDD轉500gb嘅ssd
應該都夠用？ssd好似唔使咁大容量？

今次唔會

我自己就唔夠， 要搵其他harddisk黎儲data
希望快d 有幾tb ssd

已經有2tb嘅ssd啦，不過成2xxx好撚柒貴
琴日買果時問過價錢 3叔2tb

你主要係放啲咩？我主要都係放文件
av都係上網睇

應該夠？

哦， 所以要普及ssd

vm backup, os backup等等
單一冷備份， incre. backup都有
幾tb都唔夠